[求救]電腦經常黑mon 但冇熄到機

底板or火牛掛
之前有部機都係咁
不過都係幫下推post

巴打你咁樣推post

又黎多野

死機前個畫面好似freeze左咁 個cursor郁唔到 2秒之前就黑mon

早排我都係咁 將啲線重插
Ram HD SSD重插
之後就冇事 唔知幫唔幫到你

今晚試下先

尋晚試左 啱啱又黎料 sad

點解次次黑芒都有3070份
Display card電線係咪一條過插晒兩個slot

係 咁今晚插多條火牛線先